平胸女的煩惱

其實平胸究竟會唔會有真愛呢
以前拍過兩次拖 嗰時仲係中學 未話搞嘢住 大家都係好純好乖 拖下手仔攬下錫下咀咁 會討論身材但唔會好介意
上到大學 唉 個個男仔都中意大波
加上自己嘅性格又有啲男仔頭 個樣中等 好似無咩女性特徵咁 其實真係好擔心以後都會無人要 有人話得都幾啱 冇外在搵鬼去explore你內在咩
就算好彩有人對我有好感 都好怕佢會嫌棄我身材而選擇溝第個 我信呢個世界有真愛 但係會係由我黎擁有嘅咩
我係咪太灰左啲呢

pmed

大波決定命運

同你經歷極似
我都係會揀錯多次
我寧願揀個我愛既人

無波唔緊要，性格同成熟可以搭夠

熊仔頭個阿bee？都係平
大把兵
無波至少有樣 腳 一樣大把兵

但奉勸一句
無波好似屌男人...
快啲豐下佢

比我揀我會揀番中學條仔
歌仔都有得聽啦

跟她昏昏欲睡 是否忍讓令人很累
貪戀她拋棄你 是否當初想法不對
安撫她都寂寞 是否你便令人快樂
還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮
同偕白首會是誰
這決定一邊狠心一邊又後悔
很短暫狂熱留下得一杯冷水
認定是可歌可泣的一雙一對
長時期吃喝玩樂新鮮感減退
同情笑下去 同時錯下去 符合這規矩

新鮮感係好難對抗 但一起這種藝術 若果只是漫長忍讓 應感激忠心的伴侶

Sorry 用左歌詞好似mk左d
但送比你地

點解會有人騎劫

幾錢?唔係都好硬架咩 我有bro揸過假波 話好似揸緊膠

無胸咪focus係第二點到囉
可以操fit啲 練靚個線條
就算飛機場都一樣可以好有吸引力

其實安慰緊自己
邊有咁撚易操到有腹肌嗰種層次呀

未試過溝女冇波最細都b

冇波我不如去溝塊洗衫板? 起碼塊洗衫板唔使送禮物又乜又柒

條女係飛機場 真係好撚慘的
利申：有條a cup囡

終有一日你會搵到一個愛你所有既人
just dont rush everything
信我

放心。總有hehe會鐘意

可能有人鐘意掃ipad呢

女睇a片就梗係搵大波㗎啦
但女朋友 / 老婆最終都係睇性格
個樣順眼就得， 身材真係冇乜所謂

男人唔鍾意肥婆係都想肥婆啲性格都比較西 （ 例如德興個校長）， 但係無身材冇乜大問題

pm me?

同你經歷極似
不過我係個條仔
我屌你老母喇

你做乜撚野姐你

睇你咩定義冇人要啦，大撚把好男仔但唔係靚仔既俾你揀睇你要唔要je, 唔關平唔平事，你要搵實有，係在乎岩唔岩你心水

你地唔要平胸妹
我要

留番長頭髮就似番女仔啦

我ex 係aaa 係就係可惜， 但鐘意唔關身材事

短髮正啊 冇波就不了

大把人條女都係無波

其實得連登仔呢類先會介意

但呢類只係少數

以前你男朋友細過唔撚識野就溝你啫，大個仔識揀緊係唔揀你啦

水滴型真係好吸引，
平躺都識攤開
同以前假膠胸好唔同
同埋而家好多會隆胸大肌下，再抽脂補上胸
根本好多av女優都咁做
男人根本分唔到
台灣做預5萬一定ok
香港做要10萬

I know that feel sis
個個平胸 唔通個個都想平胸咩
天生無計 唯有真係做運動唔好肥

放心啦 愛一個人係唔會介意

我都想個胸大啲
試過好多方法都冇見效，本身好瘦

其實出去按穴位按摩同中醫有冇用？

男朋友話佢唔介意我身材，一齊左就2年。
但我介意啊 想著泳衣好睇啲囉

係咁嫁啦
出到社會
妳都唔會選擇番中學時個窮鬼 puppy love
未又係要高大靚仔 或有米

只怪自己唔係幸運(大波)果批

冇用

比平胸女 玩弄感情

之後 目標 要搵錢 靚加好的

冇波冇屎忽同男人有咩分別

鐘意個人定對波呀

本人平胸腔 見到就想奶

波唔係優先條件 樣先係

以為係基文

根本就係
好多樣唔靚嘅女仔就算有冇波都已經比人排除咗
連登仔成日話要求普通樣+有波
但佢哋眼中嘅普通樣其實已經係比較靚個堆
真正普通樣嗰啲佢哋完全冇列入考慮對象

寧願有波都唔好去整容 冇意思